藍絲登招聘請人喎

時事有觸「角」

識 photoshop 更佳

人地打繁體字已經好叻叻

真曱甴觸角

原來收錢寫fake news

不如打埋無良知優先

咁撚有錢請人

人工會否大幅高於市價?
有大水喉射住喎